有無人賓周長過隻腳

影黎睇下

又gay post

練緊棍法

影唔到. 平時用來做皮帶

屙尿點算

你切咗收埋喺櫃桶？
做咩影唔到

巴打 你好長

大西瓜

彭彭彭

做乜撚嘢

好笑

話係果d 一定係腳好短

on9

跳跳虎

有時用嚟行路冇人知 但咁大女都屌唔到

佢有d機

未見過人

咁耐都冇J圖既

好仆街